有冇人好快就攰

明明訓左10個鐘 起身無幾耐 食完個飯玩陣手機又想訓教 點解會咁 係咪就黎要死

食物不均衡，有冇食菜，魚

有阿，我乜都食 我唔想咁早玩完

訓左幾耐 仲係有少少黑眼圈

可能身體酸太多，可買pH紙驗口水

自己google下對症下藥

打得j多

死虧佬

肥定瘦 幾歲
出去做下運動啦

瘦60kg 20歲
12點起身 我而加好攰但唔想訓啊 唔想冇左個星期日